眼光黎講, 泛民敢認第1, 冇人敢認第2

泛民曾經睇好同支持既人
今日全撚部成魔
1.習近平
2.昂山素姬
3.鄭蟲泰

泛民既眼光真係犀飛利, 泛民認第1, 冇人敢認第2